# ML Ops Project

## Описание проекта

<пока в стадии поиска темы>

## Работа с репозиторием: Простая модель ветвления

В данном проекте мы используем упрощенную модель ветвления для облегчения совместной работы и ускорения процесса разработки, особенно подходящую для проектов в области Data Science и MLOps.

### Основные принципы

- **Основная ветка `main`**: Это основная ветка проекта, содержащая стабильную версию кода. Все новые фичи, исправления и улучшения сначала разрабатываются в отдельных ветках, а затем сливаются с `main`.
- **Ветки фич (`feature/`)**: Для каждой новой задачи создается отдельная ветка с префиксом `feature/`, например, `feature/model-improvement`. После завершения работы и ревью кода ветка сливается с `main`.
- **Исправления (`fix/`)**: Для исправлений используйте ветки с префиксом `fix/`, например, `fix/data-loading-error`. Это помогает быстро идентифицировать и управлять исправлениями.
- **Экспериментальные ветки (`experiment/`)**: Для исследовательских задач и экспериментов с моделями используйте ветки с префиксом `experiment/`. Это позволяет изолированно тестировать новые идеи.

### Работа с коммитами

- Стремитесь к тому, чтобы коммиты были атомарными и отражали одно логическое изменение.
- Напишите понятное и информативное сообщение к каждому коммиту.

### Создание Pull Requests

- После завершения работы над веткой создайте Pull Request (PR) в `main`. Это позволит провести ревью кода и обсудить изменения с командой.
- Убедитесь, что ваш PR прошел все автоматизированные проверки и получил одобрение от других участников проекта перед слиянием.

### Code Review

- Все PR должны проходить code review. Это гарантирует поддержание высокого качества кода и обмен знаниями внутри команды.
- Будьте конструктивны и поддерживайте дружелюбную атмосферу при ревью.

## Начало работы

```bash
git clone https://gitlab.com/yourusername/ml_ops_project.git
cd ml_ops_project
pip install -r requirements.txt
```

## Как внести вклад
Мы приветствуем любой вклад в развитие проекта! Пожалуйста, ознакомьтесь с нашими рекомендациями в файле CONTRIBUTING.md перед началом работы.
